話冇錢要食譚仔 但加凍飲+雞翼/皮蛋既人想點？

埋單六十都黎

食開屎介唔到

戒

傻仔先咁叫
去譚仔梗係淨叫一餸啦

岩